孟晚舟怎麼辦？加拿大豬肉太香了，中國將恢復進口加拿大豬、牛肉

〔即時新聞／綜合報導〕因為華為公主孟晚舟案，中加關係生變，今年6月，中國甚至宣稱加拿大肉類的鹽酸萊克多巴胺（ractopamine hydrochloride）檢測呈陽性（被中國禁止的添加劑），禁止進口加拿大豬肉，時隔5個月後，加拿大總理杜魯道（Justin Trudeau）在推特上宣佈，加拿大的豬肉及牛肉將恢復對中國出口。

杜魯道在推特上宣佈這項消息，並讚揚新任駐中國大使鮑達民（Dominic Barton）和業界的努力，才能重開中國市場。

綜合媒體報導，中國是加拿大第三大豬肉市場，出口總值達4.91億加元（約115億台幣），不過，在去年12月，加國逮捕孟晚舟，並進行審判，中加兩國關係快速惡化，並停止進口加拿大豬肉，偏偏在美中貿易戰烽火中，中國遭受非洲豬瘟侵襲，市場上幾乎無豬肉供應，造成嚴重豬肉荒，形成內外交迫。

杜魯道對中國立場屬於強硬派，當初，中國也疑似打算盤，認為杜魯道可能不會連任，對加國態度也很強硬，逮捕加國前外交官及公民、禁止進口加國農產品等，讓兩國關係更在惡化，不過，在杜魯道驚險連任成功後，美中貿易戰也進入即將簽訂第一階段協議的時刻，一切似乎正在轉緩。

condom

好強硬咩 又未要睇錢分上

道魯多係強硬派？？？？？

挽賓周單野幾時審

咪撚益佢地啦
直接賣畀我地好過

孟晚舟單案搞成點? 無哂聲氣

你地仲有14億隻支那豬，驚咩冇豬食

左膠垃圾

真香.jpg

你咁天真既？

一路賺你錢 一路撚鳩晚晚周 先係上策

真係唔知你咩思維

加拿大豬肉商呢個時候應該要加價，
更係睇住嚟食㗎嘛。

我都唔知你識唔識睇字
我係講緊強硬個論點
唔同你一樣嘅思維就叫天真 咁你真係好幼稚

有咩咁唔強硬？

唔賣野比中國記叫強硬？

真香！

只要強硬，強國就會變弱國

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

中國思維
賣野畀中國 = 入中國市場 = 為中國錢跪低

華為呢件事反咗面，對比英國都算小小硬啦未至於陽萎

冇錯

全球向中國跪低

中國又賣野比香港 水呀豬呀咁

咁中國又跪香港

香港又買外國野 即係跪外國

即係圍圈69 全球互含 人形蜈蚣

因為得北韓同非洲冇跪，反正大家都買唔起嘢

支拿大牛肉有問題？支那牛肉同支拿大牛肉一個正常人都識揀啦下話？

口裡說不, 但身體卻很誠實

理得你係乜Q公主, 唔再進口豬肉, 過年就要全民食草

唔係.gif咩

好多香港人其實唔知呢件事

推ELAB原因其實就係想反制美加互助執法
中共呢下跪其實係反映左中国現況已經難頂
wechat其實就係用国民資產融資
冇民企支援情況下一爆分分鐘癲過venezuelan

我係覺得報導個個人用字有問題
個個都知加拿大左膠大愛架啦 又有美國睇住 不嬲都唔強硬 小小硬咗就就叫強硬 以偏概全
英國就收皮啦

孟晚舟啲仔女係加拿大籍，孟晚舟同老公係香港籍，孟晚舟妹係唔系美國籍

痴撚線
金正恩日日食日本靚靚壽司啊
含撚到雪雪聲

如果覺得自己做啱野 強硬未keep住自己之前嘅措施囉
比農民lobby下就大愛膠上身
咁佢依家有幾強硬先？

1）係中國單方面唔買，keep咩之前措施？

2）大咩愛膠？

3）邊撚晚晚周 邊賺你錢

即係你一路屌你老婆 你一路講多謝呀，明未呀

杜狗垃圾左膠

中國又贏

加豬?不了

真香

又贏了

中国人無豬肉食可能真係會亂

奶共花花公子 唔夠膽支持香港

1) 依家你拉蝗蟲 蝗蟲拉番你嘅人報復再向你啲農民/經濟醒巴 人地依家求番你 你就要喂蝗蟲食番豬肉呀? 定係班農民冇錢賺 依家要軟化聽農民講呀? 好強硬喎
2) 睇番佢tweet啲說話啦 話多謝中國大使同業界呀 農民同佢啲家人先賣到野呀 講到依家係加拿人求中國比佢地入番市場咁呀 又比蝗蟲食豬肉 又顧到自己啲人民 仲唔大愛呀? 仲好強硬添
3) 鬼唔知咩 我識睇中文字架 呢個唔係強硬 最多可以係講識玩手段姐 到底係邊個真正想拉晚晚周 加拿大心照啦 依家蝗蟲又未撚完 自己就仆埋去賺錢 真係好強硬
要講嘅講完

用e個logic真係地球蜈蚣

靜靜雞close file當無事

中國又會當買加豬係對加拿大恩賜

支那狗食草咪得囉，食乜撚野食姐

6月：此生不吃外國豬

7月、8月：此生做護旗手🇻🇳

9月、10月：此生不來港

11月：去香港買野先

12月：外國豬肉真香

2020 ： 舉旗仔又沒錢收仲要倒貼，唔玩囉

有排審，去到出年

佢係垃圾中既垃圾，far left 同埋加豬先會中意佢。佢曾經直接講出口話要學多啲中共

口裡說不

抵制幾個月又跪？